蝗同蝻2選一只可在香港生存,你會㨂邊種?

2種都唔揀 寧願自己死

問完又唔揀

無蝗起碼少左好多政治上嘅問題
之後再專心對付蝻

內地同胞vs少數族裔基層人士
想揀晒兩邊

問你老母啦